那個時代已過去。屬於那個時代的一切都不存在了。

那個時代已過去。
屬於那個時代的一切都不存在了。

那些消逝了的歲月，彷彿隔著一塊
積著灰塵的玻璃，看得到，抓不著。
他一直在懷念著過去的一切。
如果他能衝破那塊積著灰塵的玻璃，
他會走回早已消逝的歲月。

那是一種難堪的相對，她一直羞低著頭，給他一個接近的機會。他沒有勇氣接近，她掉轉身，走了。

之前買左對倒，不過只睇左短篇小說版
長篇小說版本未有時間睇
遲D會睇.

我買咗酒徒
絲打有冇類像經歷

好鐘意王家衛既戲

冇買酒徒
唔夠錢

我冇睇過王家衛既戲呀

吓...
你句對白係黎自花樣年華架喎
睇啦 好正